絲打們點整指甲？咩款？（10）

好撚想整甲呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

為左提升甲店評論質素整理左個評分表
有心開心share嘅絲打可以填一填~
懶人表如下，請copy埋句利申戴個頭盔
避免過份主觀/一言堂

唔好推住

特別關注甲店
Fisukinail & Noviasbeauty & Fibonbeauty

整開hard gel
每次三星期到右手總會甩一兩隻
通常係由甲底翹起 有小小鬆
然後有時候唔小心一撞就成塊甩

每次都keep唔到十隻手指用真甲
總有一兩隻要extend
因為chok斷埋
想知呢個速度算唔算正常

Lm

整開方甲嗎？

圓甲

我整左半年hardgel只有底有時卜起 未試過成塊甩
會唔會試下post入面絲打推既鋪頭睇睇

我之前都會 近2個月 轉左間就無甩過
(不過我係咬甲）

個底一有小小翹就好快鬆好易撞斷
每次整平均價都$400
但keep三星期到就要換

大家diy gel甲 soak off 同hard gel 會用咩牌子？

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

食屎啦戇鳩店

無追post
想整腳甲 單色
銀城好定旺中好
有無推介？

你可以追晒post再喺ig慢慢比較
我都係由第1個post慢慢追晒再自己整個list比較返

絲打好得閒啵
我只係想快整 所以先揀銀城旺中
個度d姐姐手腳快

整完個list 我都整完lu

名副其實伸手黨

伸腳姐
手就有追開post既

整完個list日後想去第2間整又唔洗下下睇返ig
又可以share俾frd
而且係自己睇啱邊間ig先擺落list又唔驚中伏整得衰
無人會想快整完之後中伏又要對住整衰嘅甲成個月嘅
用少少時間整合換嚟之後方便又點解唔做
唔通下下上嚟做伸手黨咩
我諗呢度好多絲打都會自己貨比三家同follow定啲整甲ig嘅
既然你都追開post睇開gel手咪睇下自己睇開嗰啲post有無gel腳囉
我都係提下你唔好做伸手黨姐

究竟有追定無追精神分裂

一定飛的
罷搭黨鐵
去緊

睇返絲打d post
多謝你過來人既提點
好人一世平安

唔知你想講乜啦 不過記得快啲飛的啦

有無黃底美甲舖介紹元朗區

/*以下純屬個人意見如有異議歡迎批鬥*/

店名：Moderato
位置：元朗嘉城，聯絡我方法可以去：
Email Subscribe我地，可以收優惠卷

性價比：5/5（用料為美國🇺🇸，日本🇯🇵，韓國🇰🇷。但做到平價享受）
甲型：4/5（要視符每人特質）
款式：4/5（最好您講下想要啲咩，同我傾下想要啲咩）
持久：5/5（可以keep到一整個月）
服務：3/5（只做hard gel / soak off。加閃石，多色彩可以傾)
衛生：5/5（衛生係首要條件）
環境：5/5（唔鍾意我地，附近仲有好多選擇）

我係代朋友回Post，並非Rebecca本人
希望幫到朋友揾美甲同好絲打

呢度啲推介只適合對美甲有要求嘅絲
無要求揀去銀城旺中嗰啲 呢度啲絲推介完你都係嫌貴
不如落樓下啲新移民姐姐店仲快仲平啦

無要求嘅伸手黨真係post都唔使追浪費你時間

問呢啲地方我就推介唔到 唔入嗰啲地方整甲一陣整完腳有灰甲

係唔係黃底就唔知，你whatsapp問下佢啦！係website左下

岩呀，元朗區好多人為平，求其擺🌈係隻手，唔諗下靚唔靚，耐唔耐用，衛唔衛生

下 睇唔明廣告嚟？乜嘢我哋
上連登賣廣告都無咩好下場
頭3個post有人扮晒嘢問：有無人整過呢間呀？ 跟住post咗ig cap圖
笑撚死 佢張cap圖 ig顯示：edit profile
俾人屌撚到化

死喇，做左標題黨，無追到回覆

其實我覺得你就算伸手都可以好態度少少

唔係想批鬥啲咩，但你個名加埋你句「並非Rebecca本人」，實在太此地無銀啦

仲要係新account
擺到明特登開account賣廣告

無我嘅事，比我下台啦好麻...見post諗住on behalf 一個brand先share下多一個選擇。放心，良性競爭，希望有人珍惜美甲行業

無我嘅事投降，輸一半ok?

本來搵開屋企附近啲新移民auntie整
但上上次去整佢無啦啦係到鬧示威者係暴徒
721單野係佢口中係扭曲晒
好心up而作為消費者佢仲要係我傷口灑鹽
原本諗住整個甲廢事煩
不過原來都係有啲要求好

已經blacklist左條新移民美甲auntie
個個月都要整甲
雖然我唔係咩大生意
不過我希望以後同我整甲既人係真香港人
另外必要條件係能操流利廣東話
希望有絲打介紹撐香港人

如果你係好嘅就自己會有人幫你推㗎啦
唔洗hard sell到咁仲要扮非本人

元朗唔知
但港島九龍呢幾個post有提過嘅幾間都有罷工
Beminenail
Loggie
Nailsoul
Ts nail

都可以感謝你

聽日做loggie 法式期待

有一刻心諗借刀？但顯示埋edit profile就...

唔好賣廣告啦 過主啦

呢度而家有絲打推介過銀城某一間店啦 追post有冇咁難

搞咩

唔好理佢啦
呢到唔多絲po腳圖 有心既 圖片模式搵腳再搵番個留言都得啦
伸手黨黎姐

好想睇呀我搵左1-3都搵唔到

圖片嚟架 試下用圖片模式搵
又或者試下最多負評搵起？
我都無印象第幾個post 但係好早期嘅post嚟
不過佢間嘢聽都無聽過又無絲打表示去整過

自己幫自己評分唔知評緊乜鳩
睇到一頭問號

仲要自己評都唔係滿分

+1
仲要扮非本人
但個名
來搞笑嗎？

個總結
auntie向

嘉城 旺中 銀城 地皇 點解特別多伏呢

旺中真係不了

加埋觀塘工廈添

下次指定yumi係咪好d

但唔知洗唔洗另外加錢

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

記得我有份屌真係好撚柒
想推廣下自己我覺得可以開宗明義貼下自己作品問下意見，睇下有無絲會想試
但扮曬野賣廣告不了

post2 31頁岩岩搵到了

張圖冇咗

呢間又係好笑，絲打們小心呀

唔明點解會有信心收錢

有幾復古

屌原來係kxnail佢都幾多廣告賣喎

睇佢嗰啲caption笑死

頂唔知原來kona**係 rebecca 差啲去試 仲話佢啲圖睇落款ok

唔係呀
Ko**il係講post2做打手賣廣告俾人負評
同而加rebecca一樣 用連登嚟賣廣告on99
分開的

哦 明喇

一個月前去咗nail soul補甲

今日

成塊甩q咗
中指都差唔多成塊甩

約咗今晚去之前絲打介紹銀城嗰間，希望救得返

絲打呢個係soft gel定hard gel

我平時去銀城地下
一落扶手電梯向左轉
扶手電梯後面D位黎
好似叫Fong’s nail
我由中四開始整到宜家

生長左咁多都唔換甲仲補？
last到一個月算係咁

Kxnail整過一次，不了。用佢ig d相做款都無眼睇，甲形同相差咁遠，無啦啦有隻手指又轉色，好核突

佢整d甲真係唔係好keep得

我之前整完一個禮拜都無已經開始甩邊
ts做完到依家都仲正正常常

agger 都一個月做咩仲唔換

Hard gel

係之前整完一個禮拜崩哂 先去咗補 而家係補完1個月

上個禮拜約咗今晚換甲 估唔到會成塊咁甩

係咪我眼殘？點解食指中指好似歪咗？

食指係我指甲本身比較彎 無歪到
中指都係我本身手指問題 唔係佢整歪
所以係我啲手指kick kick地姐
loggie佢手勢好好呀無整歪嘅問題

靚

想問邊個做另外兩個朋友做開都ok所以介紹我
暫時自己試過幾次都留到成個月

就係覺得soak off keep到好犀利
因為真甲屬於偏軟以前成日斷
兩星期前做

今日去咗之前有絲打介紹喺銀城嗰間做

上面好長唔quote
我覺得銀城果間持久度幾好嘅
soak off整左一個月平時粗粗魯魯都keep得好好
我整開簡單款佢都畫得幾好
但鋪gel唔平 更莫講high point
同埋本身自己有少少扇形甲
佢都冇修返直
如果本身甲床甲型先天條件冇咁好嘅絲就要考慮下

我真甲都係薄易崩裂，但做soak off都冇崩翹喎

我覺得 如果唔係有啲咩特別節日嘅話可以去 始於呢個價有日本gel

不過唔知喺我身上持久度係點 我喺nailsoul度整 崩得好勁

點解你地整啲舖全部都唔會茶出界
我整左幾間都會茶出界 要我自己翻屋企刮走佢

屌佢老母真係我整親嘅舖頭都會茶出界 但係我啲手指好正常

我見到呢間啲日式甲好似整得幾靚想試下
有冇絲打試過

如果收好平=都正常
中價以上直接屌佢老母

第一張相修到長度都唔一樣 有一隻寧捨短

扇形甲可以點修返直？我都有d扇

其他都ok啦
主要係我好似冇乜見過香港有整日式甲靚嘅舖頭 一係就貴到死

你呢個應該係建構凝膠
都係藥水拆 台灣用比較多
香港soak off一般會薄d

其實我都唔知
不過追post見過有絲話叻嘅甲師會靠鋪gel嘅厚薄令個扇形冇咁覺眼

絲打似係因為整短甲關係 所以甲型麻麻地
建議整短甲可以整方形 整圓形短甲似m&m

間野唔平同埋無high point

問題係好貴下

款式係好，有日式文青風，香港少有
但太貴就不了
問過價要七百幾，折左都要五百幾

唔知係我甲床縮咗定係修得太短

Nailsoul係整到咁

我覺得NailSoul 好睇d
不過Keep 唔到
都 500 幾600 就唔Ok

on9咁撚柒貴
留翻啲錢整多幾次好過

搵返

大家自己諗

絕對唔正常 我整咗咁多年長甲都冇試過甩絲打要轉舖頭整了

呢間好撚貴～

我幾乎次次都連真甲甩
不過我一直以為係我本身甲薄同軟嘅問題

如果nailsoul唔會1個星期就崩哂 我都唔會轉會

你去開邊幾間

正常出咗界唔係會照燈前，甲師會用手指甲刮返走咩
我去平定貴嘅佢都咁樣做

大家有冇hand cream推介
對手又乾又多紋
Gel甲幾靚都冇用

用過Aesop L'OCCITANE Jurlique
比較鍾意Jurlique

洗唔洗成日要補架？
用過好多成日都要補
但補極都好乾好鞋

五百幾夠我整一又三分二次

旺角idybeauty 尖沙咀cell medical
最常去呢兩間 idy次次都出界

刮左都仲有出界位 仲要我翻屋企先睇到都幾嚴重嘅出界

係咩驅使你仲幫襯佢哋?
如果係咁我應該無下次

第一次上去比佢困住焗我買左個package
焗住要整晒佢 所以而家冇搵佢地整了

St.Ives都幾好 性價比高

上水粉嶺附近有無甲店推介？？

我用緊caudalie 覺得唔錯

係邊間黎

感謝各位
等我喺上面揀2枝試下先

我覺得佢啲款係幾靚嘅，會參考下，攞啲idea去其他舖整啦

啱啱追下post 又真係幾好笑

無聊可以笑下最好笑係佢自己讚自己嗰啲captions

笑死我！

畫成咁不如做淨色

淨色先考功夫

咁可能要做hard gel
ts係凝膠

咩料
賓周都唔曉畫

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

530咁貴

530俾bmn賺好過 佢整到咁真係唔值

其實有無得第一次加錢俾佢然後之後keep住都係佢咁

靚邊間幾錢？

佢之前個partner整得好啲
依家分拆左出黎
我book左月中整

係呀
我覺得佢有心機好多
Flxxless整過 唔值個價

係咪用一罐膠鋪gel果種？係的話我覺得用凝膠反而襟啲，又唔係厚好多，我之前去整，係薄呀但一生長幾隻手指就中間裂，幾驚裂到入肉，真甲實在太脆弱

bmn係咁加價

佢好似係咁請人 但甲師質素唔穩定

指定甲師又要加錢 唔指定整出黎又唔值咁貴

好耐之前試做過一次 依家咁貴搏唔過

翹甲？

舊相純分享

一路都整開soft gel
想問hard gel同soft gel其實有咩分別

我真係嚇親真心整得好肉酸點解仲會有人去㗎

貪平

有冇得點改善 好似係整完今次指甲先係咁

好串㗎人哋：百幾蚊係咁嘅質素
查顏色都未搞掂就學人開鋪頭

整到咁醜 去買指甲油自己搽都靚過佢
百幾蚊都唔益佢

貓眼黎架
我本身想整淨色

$280 算係咁

好多絲打recommend rituals

絲打用rituals hand cream 係牙膏裝定pump裝
上網睇一樣價錢，但pump裝多差唔多1倍
定呢兩款係唔同

之前係咪有絲試過kyl*s nail 見到價錢都幾抵 圖睇落又唔錯
有印象絲好似講過

旺角 Kyl*s.studio?
留名同問

其實真係幫邊個買 邊個做最好
因為係因為個個甲師做得好我先買
但買完變左第個 咁就好嘥錢

呢間又係唔知做乜左手尾指

各位絲打 有冇收得夜啲嘅店推介...
番咗新工 起碼8,9點先收工

本身個客甲翹起？
其他又無乜問題 定係我唔識睇

似係本身個客有翹甲

真心咩

唔覆咁點搵佢好

絲打可唔可以講吓邊到整得唔好
佢價錢都幾平吓算係咁

本身隻手都幾靚

咁手工野無完美既
好多時客接客都好大壓力難免會失誤

係嘅 其實啲款都算係咁
但近睇啲甲形修得麻麻雖然平啫 但係歪哂...
一個半個都可能係客人自己本身翹甲？
但佢ig好多都係修到咁樣...

特別係左手呀
唔係話要批鬥定點 只係始終都俾咗錢
而作品又會喺自己身上幾個星期...
大家要慎選啦

bmn整睫毛係咪都要指定B？

呢啲係咪叫起邊

個紙托上得唔好 應該係個甲師懶得剪 夾硬隊入去
d gel流左落下面 所以會好似2層一級級咁

想問下絲打有咩邊系油尖旺區last booking系有9點半咖🙏🙏

我去開果間本身都吾系平 都500up 而家9點打後既booking要加多1舊

打好啲字先

唔係

唔係

我去果間有次我有野做要遲去佢肯等到我九點，九點半後又真係夜咗少少，整兩個鐘左右都成11點半，甲師唔攰我都想訓

超級輕微起邊？

好 覆返
九點半又真係夜咗啲 當你快極整個半鐘都十一點
紅磡好似有間開24小時 但質素好似幾差下

求開名 唔想中伏

邊間整

我都想知有冇人係bmn整過 睇相好似太自然

[member]過兩日去初試bmn
有冇推介佢地整咩款最出色[
我暫時冇咩諗法想整乜/member]

柒左 唔緊要啦

呢款你整左幾錢?

咁伏唔好加密啦等大家都知
係暗星開個間Nailed It呀
上色不均，修甲型不一，甲師態度差，價錢極貴

利申：本人親身中過伏

開係times square係貴在鋪租 唔係質素

上得下個po頭版

上個月整

Coffin nails 但佢兩邊唔夠直個形有啲怪

邊間

上個po有絲都想試既loft stxxx
我比佢自由發揮既

點解手指尾要搽實色

我都book咗星期日整

整完出港島！
915 東角道！

可能我比佢參考張相個底色咁上下

中曬 下次真係要認真做左功課先book

個個月諗整乜 真係好難諗..

無名指有忽冇色嘅

想問各位絲打，屯門有冇好甲舖recommend? 追咗幾個po都唔見有人講
我本身甲床唔深，想靠整甲啲留靚啲
thanks

上次整甲有兩隻手指成塊甩左要extend
今次keep到大約三十日
extend過個隻又成塊甩
我都係想十隻手指用真甲姐

特登架哈哈 因為原圖都係咁 我幾中意

係呀 之前個post張圖 哈哈 覺得幾靚
唔緊要啦 粉紅色襯到就得

屯門淨係整過hawing 持久度好一般技術都麻麻
上面有啲講元朗好似ok 絲打如果住屯門都好近姐

本身仲好有興趣試整hawing見啲相幾靚 諗住下個月捕住添
唔該晒絲打我會試吓元朗嗰啲

我有follow佢啊諗梗試唔試好 三百多啲 好似價錢還可以
學生負擔唔到整咁貴

我就係差兩秒就miss晒佢之前啲突發空檔

我已經放棄左book
J佢啲相算

開頭整最普通單色先
之後ok先再整款
仲有天水圖ec_nxxl 都有人介紹過
係新北江～

知道邊間 會留意吓 唔該晒絲打

整過一次，款式係唔錯，幾靚
特別係畫水彩花，有心機
而且唔貴，300幾蚊
缺點係舖gel技術有待改進，甲面平整完滑度差啲，甲型望上去都唔夠直
但價錢算平，所以有機會會回頭

上次整左6日 左手手指公就崩左 13日到右手中指崩
(唔使番工 最大體力勞動係屋企吸下塵)
唔好話high point gel都鋪唔平

最近整嘅款 法式果隻好襟 留長左返而好睇啲 啱啱整果時有啲太短

之前唔知追過po睇定邊度睇都有人話過hawing個甲型唔係修得好靚 不過我都唔係好執著靚唔靚唔識睇

Hawing我覺得住得唔遠可以試下既 (住元朗)
300算平
但佢講過話有客馬鞍山都入去揾佢整我就覺得

我都係見佢啲相好靚 諗住下個月試

想問下咁多位絲打知唔知邊度有得淨係拆甲又拆得乾淨？
最好屯元天

樓主張圖想嚇鳩死人咩

想問yakira nail好唔好？

唔好
可以爬下文 早兩個post有講過佢地

之前睇開d相 都覺得有d甲形係唔靚
但款靚同平 想book但book唔到

有絲打講過整完指甲發霉 手尾都幾長
但個甲師好似無做 我自己做過兩次都ok
自己衡量吓

我見佢好似換哂人

突然興起想轉甲 即興bk左myga__eryss

做淨色定做款好呢

我上次比佢整 本身套甲我覺得係正常厚度
佢一路卸係咁話厚 話中意扁平
然後佢整到勁薄又無包邊
幾日就有幾隻都開始崩 頂唔順兩星期換左甲

反而上面h*w*ng整過兩次持久度都ok
四星期都無乜事

單色3頭 少少款3尾到4頭
唔介意俾多少少做暈染 佢整得幾靚
利申：跟開店主 未試過新甲師手勢

唔知邊個係店主可唔可以形容下

揀定款暈染 到時睇下係咪店主做

店主較廋～坐近窗邊

貓是否好活躍架 好想試但有d 驚

未見過佢暴走 整緊甲時佢唔會主動行埋黎 我鐘意佢會應門同送我走

佢最近成日有意無意叫人有禮貌啲
睇到都覺得煩
我明有啲客可能淨係一句 hi $?會令人心情唔好
但佢講啲野都令人覺得
話廁所唔外借都要加多句面斥不雅

我整開呢間 個店主好有心機整 死皮修得幾乾淨又gel得唔厚 但最少都要預2hrs以上

想問有無絲試過尖沙咀間topc**t?
覺得佢款好靚 唔知咩價位

可以約星期六 不過通常都要2/3個月前約

嚟間好似好貴咁

我以前買blossom plan
佢random 畀人你
你要指定要加錢/一早book
手工靚同明星整係老板/ partner
唯一係你會有見到明星/kol喺你隔離
仲有咩都同你計到足 一筆/一粒點
試過普普通通都整左680蚊
我覺得太貴 完左個plan唔再去
太伏

Lillian kan 果啲一直去係因為佢免費
而你係要畀錢

真心 覺得整得咁樣衰仲要收$200up到底咩心態？自己搽指甲油算

[member]由比時間你嘅一刻就分左甲師比你
我依家book到hannah記得我要指定甲師指定時間[/member]

上一手磨你底甲磨得太勁 所以有個坑 唔係起邊

下 咁都幻想到人比人磨甲磨得勁
btw佢係有少少起邊呀，但好少jeh

啲甲太長應該點自己磨短啲
呢排都冇時間去整 要等到10月

[u

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳E幻伯！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

推，同問

我用呢把 喺logon買 就咁起勢磨到啱長度再修返個型

我係myga__eryss整 估唔到咁多負皮

個款一般

絲打們
想問下元朗天水圍區有冇邊間gel甲係質素好架？
感謝🥰🥰🥰

腳有無推薦
nlnb 無join plan 有d 貴

第一次整甲，乜都唔識，俾啲評價

Soft gel？

yes

幾特別一塊塊係面係咩黎咖？

無名指係金泊加貝榖
中指係用水彩畫

隻色好靚 會唔會好顯黑

上我手ok 呀～

bmn

懶人包

哇粒花生大到

佢地8月5都有罷工 係做Show?

俾人cap圖做兩面人都死啦
雖然話客戶永遠是對的，但有啲野自己避重就輕好啲

Christy 大件事啦

我仲Book咗10月整 係咪應該問清楚先 唔想比錢藍絲賺

佢地收到咁貴，都唔休做

WTF 我真係接受唔到bmn係咁
仲諗住之後幫襯 我諗我呢世都唔會去
即刻unfollow

衰啲講句佢要扮黃/藍冇得證明，一係就叫涉事員工孭飛，但一定冇咗批客

正常係黃美甲師聽到客人講藍野最多都係唔出聲
出口屌埋手足，咁實係藍啦
雙面人最黑人憎，賺盡黃絲錢，背後屌班手足
推到佢執

原先諗住試下bmn
依家可以慳返
我覺得為賺錢做雙面人真係賤到無人有
就算幾好手工都係咁話
我都係繼續做返做開個間同甲師一齊屌狗算

都唔明點解你地咁堅持要去個bnm做
見你地成日受氣又難book位
比錢買難受咁
真係大師級水準咩
美甲舖香港過百間啦 佢係咪真係咁outstanding 呀

利申 未去過做 係唔明你地點解咁堅持要去呢間野 但又要上黎呻

呢鋪多得佢唔少

我覺得因為老闆娘真係整得幾好又唔係超貴所以個個都好想去，伏嘅太多咁當然明知bmn好就揀佢啦
利申而家去開果個我已經好滿足

可能我份人無乜耐性
難book既話我會第2間算
我等得 我d指甲唔等得呀

睇左咁耐 個個都話得老闆娘整得好
另外幾個會中伏 但都仲去book

屌我就係因為本來整開個間係警嫂開 先去其他整 點知而家
仲買左package啊屌

啱呀，我星期五book星期一，雖然係下晝3,4點果啲slot

係Bella同老闆娘都整得好 另外兩個伏
一半一半囉 無話得一個整得好
事實上Bella同Hannah真係ok喎 係貴同埋要加錢指定姐
不過呢單嘢爆咗出嚟之後我諗都無絲打會再幫襯

點解上面個Post會話Bella撐警
我深黃黃嚟之前照同佢傾遊行&鬧popo
同埋佢舖頭細其他甲師都會一齊聽到，
大家都冇咩異樣

如果幫襯bmn都受氣，
出面應該都難搵舖頭，
講真佢地人品數一數二
我好少盛讚一間舖

有冇絲打整過Kylx. studio_nxilxrt？
想知佢地係用咩gel 睇佢地ig相好吸引價錢又ok
想轉會試佢地

睇左個post，覺得開post個新acc鬼鬼地
未見過佢地wtsapp講明自己係邊個
做開果幾間都得到我90%信任，包括bmn

唔好幫襯呢間

呢間本身公開地黃嘅，
Christy果段對話我唔知啦

同感，因為我book開都只係得老闆娘覆客人，佢D員工從來都唔會私下同客人確實booking好鬼

係我甲有問題wtsapp Bella,
都係用公司覆返
純粹同佢地傾唔少計難以相信佢地會講黑心野
唔跟車太貼住

我上次比bella整嗰陣佢都話唔支持政府同警察
同我呻左好耐 話政府搞亂哂
我個人覺得bella冇乜野 係同路人

我有咩都直接whatsapp老闆娘
雖然好想同bella交換wtsapp但都覺得哩間算係公開地開
起碼85有響應3罷

下我幫襯開我個間兩年都無問題喎
可能同美甲師傾得埋啦

我試左好多都係3間左右比較信任，
出面好多西甲師

邊間係警嫂開？

下
我覺得好既鋪頭出面唔少
仲講到人品數一數二
好似誇左dd 喎

利申：幫襯過Bmn
年幾 轉左會
試試埋埋既指甲店都10間以以上

再利申： 佢地手勢係好呀呢點我好認同
但唔洗讚得咁 .... 誇張

我番工靜係可以整單色GEL甲
有冇D平平地又整得靚既介紹下
最好旺角區

其實咁貴 但手勢咁參差 轉會把啦

有冇絲試過紅磡嘅
睇佢ig價錢好吸引 但覺得甲形好似有啲參差
好想搏吓

大家知唔知邊到淨修甲靚

明明香港咁多美甲舖 真係唔差在呢一間

樓上有人不斷洗盲撐...

去開旺中果間「喵」到整
我覺得少少貴但整出黎同圖好似
加上我搵果位美甲師態度幾好
甲型都修得滿意

咁有次我太緊急要整甲
臨時要即日約時間整甲 但整開果個full左booking
咁我轉左第位同事幫我整

我係好睇重態度既人黎
我知我甲可能有少少難搞既 因為手指公有個角崩左
我指甲又彎得好犀利咁樣
跟住L好似修極都修唔好 首先個樣唔耐煩 係到嘆左幾次氣 之後佢仲嘖左一聲
我心諗即係你係唔耐煩都唔好俾客知呀大佬...........

即使整開果個full晒
我之後都唔會再搵佢整

見佢地啲圖，有時都想試，
不過有絲話衛生好似麻麻？

我都呆左 人品好洗唔洗咁誇呀
我整甲淨係要手勢好 乾淨 美甲師有禮貌正常對客就ok
我真係未遇過西甲師

Sorry, 都係幫襯左段時間，
見佢講時事果陣又唔似係片面跟風，
例如遊行必經某啲位俾人數人頭果啲detail，
咁都算盲撐咩？

衛生問題 我又唔多覺有喎
可能我未親眼睇到

上討論區表達下自己意見 咁就叫盲撐
今屆網民會唔會太難服侍？
定係哩到只可以有一種意見？
我真心唔知原來連登只可以發表一種意見 乜規則改左咩

咁撚仆街都有
我哋就喺出面打仗 佢就鬧鳩我哋話我哋阻住佢
唔稀罕咁點解唔去共享大灣區榮耀？

屌 我都係！本來Gel開嘅美甲師就嚟放產假 仲諗住去Bmn指定Hannah 而家又要搵過！有冇Sis有其他舖頭推薦？貴啲都冇所謂！

我對上整個次
有同Hannah Bella Christy一齊屌政府屌黑警
仲以為係同路人
但Hannah有當面講過8月5號唔係專登罷工
係交通問題 啲客同甲師都返唔到去

老實說
如果佢哋真係深黃 點解唔藉此機會表明立場
反正搞成咁 take side好過你偽中立

尾段仲講緊黃藍係政見 扮哂中立唔想得失兩邊咁
當然眼紅佢哋嘅同行一定有
whatsapp圖係假唔出奇
但都唔排除佢地真係食兩家茶禮

要澄清 唔該take side

利申: 有package係身 用完會轉會

寫明自己沒有埋沒良知同香港人立場一樣都唔叫take side?
其實佢哋一早take咗 響應埋罷工
係你哋因為幾張假到爆嘅whatsapp圖而唔信佢哋係黃咋

唔出名的 無見有絲整過

屌買左package一次都未做呀
take咩side 佢地罷工係因為番唔到去炸
尾段寫到咁隱晦 想點

咁都叫隱晦？
同埋佢哋六月嗰陣已經有出post喇喎
今次擺明俾人屈

屌呢篇野都充滿住食兩家茶禮啦
係有良心怕乜 你係黃要忍暪？
篇野講到尾 賺錢大過你既良心啦屌
完package即轉會

咁都唔叫隱晦啊
班藍都當自己係香港人同埋唔覺埋沒良知架

六月個post邊度有得睇返？
可唔可以俾大家睇下正視聽？

你哋鍾意點諗就點諗

感覺佢地係比同行玩我所見佢地6月一早表明立場

Facebook 個post 消失左

集體炒車
到底大家依家要幾敏感先可以反哩樣反嗰樣
睇見大家都覺得好辛苦

我知佢係藍一定大大力反
不過同佢地鬧唔少政府所以唔信

如果佢真係俾人玩，咁仇口一定好深
咁多指甲鋪，佢仲要唔係最出名個幾間
都淨係玩佢，私怨好深

我係因為上左幾次bmn 同佢地講左好耐返送中嘅新聞
先覺得成件事好鬼

在商言商 所有生意人都會feel到哩段時間個市係靜左好多 好多人都冇左心機去扮靚裝身哩個係一定嘅
特別係佢地開係TST 仲要行幾分鐘路程就到彌敦道 生意多多少少都會受影響
好老實講甲師靠拆commission開飯 生意一差收入左唔通呻下都唔得 我覺得係人之常情 (相信好多人都會想屌9我, 反正都比人屌慣唔差你一句兩句)

佢都算好出名架喇

有咬甲習慣 整第二次 唔同光會變色
我肥手指 唔好介意

我奇怪點解佢篇澄清文唔直接take side
當佢依家真係俾人屈緊, 俾人話食兩家茶禮又黃又藍
既然6月都出左post, 如果佢真係黃, 篇澄清文都好應該直接表明
而佢係講「黃藍是政見 黑白是良知 我們絕對沒有埋沒良知」
呢句野其實本來就係同中立撚/藍絲廢老講
我當佢良知係講緊同我地一樣既良知
咁政見係黃定藍點解唔可以講清楚, 唔通係中立?
佢篇澄清文唔到肉, 好難幫佢

已unfollow beminenail
有必要為左間gel甲鋪係到嘈炒唔炒車咩?
講真 佢哋又唔係天上有地下無 甲師質素參差 booking難約
我寧願有殺錯冇放過
自己選擇唔幫襯懷疑係藍色嘅鋪頭
又唔係專登踩隻腳落去令佢冇生意 有咩問題?

咁又唔係咁講
如果佢本身係黃, 如果冤枉左同路人唔通又好咩
只係依家我睇唔到佢真係立場明確

同感由其既然6月係店主動出政見post，
唔理真心假意定為生意，俾人嫌疑立場更應直接明確，好過官腔了事。

佢文話同所有香港人一樣希望香港好真係有d兩邊討好感覺希望之後佢會再表明啦

下
我喺佢到整左成年 唔知佢係警妻
嘉誠果間wor?

老實講，而家咁嘅時勢仲邊有可能有中立，一早撕裂哂，佢篇野似係唔想得罪兩邊人，但到頭來變咗自己兩邊不是人，同隔離台間綠色玩具舖一鳩樣
唯有祝佢好運啦

仲要block晒啲留言唔俾人再comment
咁我覺得我可以幫襯第二間黃嘅鋪頭

冤唔冤枉都係我自己選擇唔去呢間鋪頭
唔立場明確姐係有可疑 既然有懷疑點解自己仲要幫襯只係一間gel甲鋪 有什麼大不了
寧願差小小 都想比錢深黃嘅鋪頭賺

價錢好吸引
之前自己手多met gel甲搞到甲面花晒同勁薄
養返好啲甲都諗住試下呢間

大家幫手簽左佢啦
要中国還錢, 唔還錢就放棄香港統治
爭5千咋

首先我覺得 張圖好鬼
幫襯開嘅應該都知得hannah會負責覆msg(講真點會有鋪頭俾員工同客私下聯絡 一定驚第時員工走會搶走埋啲客)
如果fb有post埋電話號碼同icon都令人信服啲啦

第二
唔整唔幫襯咪算 點解你地要逼人表態
其實佢不嬲講嘢都好官腔(跟咗佢咁多年都覺得H不嬲有少少講完=無講嘅感覺)
又唔係表晒態你地就會去幫襯佢 而加你地有殺錯無放過呀嘛

而加發完聲明 個fb post又無咗

之前嫌bmn難約同偏貴先轉呢間 下次都係返返bmn(h)整 $458修死皮甲型嗰啲做得好過呢間好多

張圖係好鬼 但問題係佢依家個澄清都好似想討好兩邊
佢唔表態反而俾人感覺證實左張圖同埋FB個個人既指控
如果真係咁樣兩邊都想討好既話真係唔抵幫喎
呢度都有唔少幫襯開佢既絲打
其實如果佢係一時藍一時黃/中立撚/藍既話我諗好多絲打都唔會再幫襯

個形炒哂車

我明而加好多人消費首先睇間鋪黃定藍
手足一定係想俾錢黃鋪賺 唔想俾藍賺
如果有懷疑咁咪唔好幫襯
但係選擇咗唔幫襯又要逼人表態就惡咗啲

佢由6月開始有post叫香港人加油 都唔會藍得去邊啦
仲要係用鋪頭ig post
我唔係想幫佢澄清佢係黃定藍 我無同佢傾過呢個問題我都唔知 但如果真係同行想搞鳩佢 你哋就中晒個圈套

集體炒晒車拉我見條友連Fb ac都刪埋

今鋪真係難分真與假

唔知點解覺得bmn單嘢係mchi做
佢未開舖之前喺bmn度整開 依家又係同行
之前angel開舖俾人搞我都覺得係mchi

利申 偏見

仲貴過bmn 佢憑咩

我應該唔會再去

不過我係正常腳所以返返bmn整算 價錢又唔差得遠 成品又靚好多
我當初貪平先轉咗佢 因為腳好少見人唔捨得整咁貴

想問下卸soft gel嘅藥水可以去邊買？

美甲用品譜

我同msright有仇中過佢伏，
同埋佢出嚟開舖個舊員工俾人淋紅油幾恐怖

有冇邊隻牌子好用啲推介？定都冇乜分別？

上次絲打(假)喺nlnb白色腳甲整到塗改液咁

最方便係咪logon?
全部都acetone我覺得差唔多

乜咁大仇口要淋人紅油

你整咩項目？

可能佢要sell套票俾折 先定高啲個價

間間都有人分享伏野
有冇好店list

其實logon真係好貴又唔值 去美甲達人 beebeenail嗰啲專賣美甲用品鋪會好啲

我係唔鍾意佢痴嘢逐粒計 然後畫嘢又係逐樣計
同埋除咗angel之外無人整款整得好

建議自己買咗藥治療先
只要你無咗細菌感染 其他鋪都會幫你做
只係怕用完啲工具互相傳染傳俾下一個客人

指緣係咪開始起邊啦？

唔係呀 中指個個係我太重手油左落去咋
暫時都冇起邊

我就係病甲先焗係佢度整
越來越hea 又貴 又hard sell

我啱啱搵到另一間有做病甲
但好full要11月先有得試
好的話到時再包膠
等大家有多個選擇 唔洗焗住去nlx

有無咁誇張
睇佢ig啲相啲款唔係話真係好好好靚喳喎

可能專登營造到好多客咁呢
又或者真係多到做唔哂
我就唔會專登捕住狗衝去book嘅

一百蚊但車錢時間都蝕埋俾佢，點解唔係香港搵啲二百零蚊嘅整算
改個咁嘅名但身體很誠實咁去中國整，你覺唔覺得自己好笑？

認同蝕車錢時間，不過我連回鄉證都冇我好似冇咩資格講

仲要有機會搞到有灰甲 到時又要比錢搞番掂

款普通 我覺得佢問題喺鋪gel度
唔知鋪完有無塑型 真係可改善

人如其名

仲放上連登係咩心態

修完甲一個星期都無 死皮又出返曬黎
你地會唔會都係咁？
最慘係我唔識自己修死皮

我都唔明

搽指緣油啲死皮會生得冇咁快

搞笑 抵制吉野家但自己送中

有冇絲試過regi_nxil_？
心思思想試新野

Nabeel間野係深黃

絲打有無荃灣區既推薦？

有無絲打整過依間？睇緊款時見到，好不安

無名指剪死皮剪損手
上面隻手指公 甲邊唔流暢
中指同無名指個甲型

係喎

有冇邊間修甲型/矯甲型可以介紹
細個好鍾意搣指甲，搣到甲床好短，爬過好多文都話做hard gel可以做返靚個型，斷斷續續咁做過唔少次，但係唔太覺改善咗係咪我做嗰啲太平技術太差好想裸甲都可以見人啊！！！

斷斷續續整無用 好多絲打整咗幾年 一拆甲甲床都縮返
甲床真係好睇天生因素

剪死皮剪損手好常見
一係叫甲師唔好清得太乾淨 有啲人甲邊好敏感

想問有冇絲打有用cuccio隻butter
係咪真係好潤同有用？平時剩係整完甲個甲師會比我搽
冇好認真咁試過驚跌錢

我覺得隻隻都差唔多
最緊要係勤力keep住搽..

咁咪一世冇得裸甲囉

諗住要嚟夜晚搽呀 搵下平唔平先

我試過延完甲 個紙托痴太實
甲師剪開時剪到我d 皮

剩係想拆甲有冇邊間好

係呀普通整hardgel就得架啦
香港話「專門」矯正同台灣嗰種唔同
香港嘅幫你夾一下個C孤就$10一隻
你上網搵下台灣妮寶貝
香港我真係暫時未見有人做到
你應該係想要妮寶貝嗰種矯正

保護甲床生長

我都想知呀希望有人識可以解答下
我睇佢啲相同hard gel又真係唔同
透薄好多

絲打之前做邊間矯正？
我做緊wingrixgshop個套票 下星期去做last一次
而家有gel 甲床睇落就比以前長左
但唔知拆左之後會點 好驚會縮返

想睇

嗰4隻公仔係佢預先整到 等你嚟到貼上去？

應該真係x

呢間我整過一次 貪佢平 先唔講佢油到出哂界 啲金箔擺得又柒 整完之後 唔知係咪佢層面油搽得太薄 個表面勁唔平滑 我直情摸到一粒粒金箔

仲要有個同行frd整完唔夠5分鐘 啱啱踏出佢個門口 行咗幾步已經甩咗一塊裝飾

唔平架 我用緊
係office一日揸幾次 但甲邊仲係好多死皮

整hard gel ?
可能佢無整多層面gel包飾品

我之前有喺呢度踩過呢間 真係整得好樣衰

整soft gel咋 整咗一個禮拜 啲邊已經起哂

咁我都係買盒細size既試下先 唔該晒各位絲打
廢事買咁大罐陣間唔好用拎埋嚟食都食唔晒

佢痛定我心痛
重就唔會

眼利

銅鑼灣之前有間做過幾次叫
tknail
平平地都ok 整腳都係260左右 不過一分錢一分貨啦
元朗嘉誠又試過好多間
有間叫neconail啲gel用日本幾靚
但係整左幾次都好易崩
可能我太粗
而家又試左間叫tenfinger

以上都係香港姐姐做 唔是新移民的
個姐姐都好有心機做 話啲料孕婦都用得
啲工具又有消毒機放入去
都唔算太貴

驗絲官
不過我都照book去試下

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

冇咁誇張下話
通常都係睇果幾個位知出唔出事

nabeel 一個半月

之前啲甲床都係咁長？羨慕！

LM等睇會唔會縮

我都好驚
問左甲師話除非隔幾年，
應該兩個月內會gel返

你講既其中一間我幾頁前講過 係警嫂開

下唔係呀麻
講唔講得係邊間

neco

喂呢間我都整過呀一次咁大把
啲gel落到好厚又貴
覺得唔值
最慘係係佢度整眉勁樣衰

我都岩岩追post ed.Thx
好彩已經好耐無整

甲師話我隻無名指天生歪，跟返個方向修
最滿意今次 還原度幾高

幾靚啵 邊到整嫁

Blossom 前甲師

唔識呀 有冇多啲tips

Ps 我自己嗰張係冇filter 普通室內燈光

係 鋪gel 上幾頁我已經講過話佢鋪唔平
甲型方面 我自己本身都生得柒 所以我覺得都唔可以完全怪佢

有冇啲日本/韓國/台灣整簡單款嘅Ig推介
睇咗好耐都諗唔到再整咩

咩=歪？ 我啲甲有幾隻都生得歪歪地

我中指都歪架，啲甲師會修返正

前排有人問卸甲
我喺12蚊店見到
睇落幾方便

可唔可以講整咗幾錢啊

nxil.fresh ?佢d粉絲同like全部係假粉

唔知大家記唔記得呢間藍絲撐警店呢

之前唔係好撚串架咩？
依家冇生意到搞優惠呀
你把口咁衰邊個敢上黎搵你整甲呀
一陣著黑衫上黎都比你話你「暴民」

唔知咩事既可以由呢到開始追
絲打們點整指甲？咩款？（8）

#747 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

IG:fisukinail

有冇絲打試過iki 新同事？

放大假 整左兩星期貨仔
200幾蚊 鋪仔 無乜期望
仲無留長先去整

$388

以下純粹個人意見

店名： bx yxxr nxil（尖沙嘴 海港城對面）
性價比：1/5
（石、雲石款、暈染款等等 要單獨額外筆錢，整一次soaf off gel 要平均500蚊）

甲型：4/5
（都幾好嘅，唔會難睇）

款式：4/5
（睇師傅手勢，有d師傅畫功你好，有d就.....）

持久：3.5/5
（hard and soft 我都整過，d石唔會甩，不過整soft d石就變曬黑色，好肉酸，佢哋話因為top太薄喔，有冇絲打試過咁？
唔sure係唔係比佢哋呃

服務：1/5
（平時佢哋都幾好傾，幾nice，不過到我番去同佢哋講，佢地上次整得唔好，例如d石甩色、磨傷我指甲，佢哋個甲師就發脾氣，同我講：你唔好黎幫襯我地 然而我傻豬左，買左package，依家我package仲有錢剩，but佢哋依家唔覆我msg了）

衛生：4/5
坦白講 唔錯

利申：主觀意見，不喜勿插

之前好似有絲打話過哩間唔係咁好

where

Where

呢個價錢真係唔值 甲型又唔係好特別
Bmn好過佢地 不過間野係衞生嘅
之前有絲話佢地勁Hardsell

nabeel, 指定甲師s

答咗

尾指好明顯茶得唔掂。指緣邊一忽忽。真係好唔值

完整價錢：
單色
Hard gel $238
Soft gel $268
腳部
Hard gel $338
Soft gel $338

拼色 每一隻色$30

法式
透明底白色邊+$80
有底色+白色邊+$110

漸變+$80
鏡面+$15/1 $100/10
貓眼+$10/1 $80/10
雲石+$30-50/1
——————————————
以上(包括)卸除舊甲、修剪死皮、修改甲形) 不包括(延長)

普通延長$10/1
特長延長$15/1

款式按複雜程度另+$

我有做款，有玻璃粉，total $388

Thanks

溫馨提示 個人覺得hard gel會抵做啲
soft 只係 last ~2weeks 完好無缺
反而 hard >5 weeks

陰公，炒哂車，同店主反映下啦

絲打隻手好正

覺得可以一試

甲師nice ?

溫柔細心成日問住 o唔ok呀 痛唔痛呀
我不定改變主意 突然轉色都冇話我仲好有耐性試到我滿意為止！

靚到喊
難book 嗎？

希望佢係絲會睇到

唔難呀星期一至日都開，7點8點幾都仲得

點解set 左whatsapp 話佢無whatsapp ge

直接㩒ig bio嗰度啦！

整咗幾錢無修死皮嘅
同埋個紋好流

第二日就見到指甲邊，係因為你個甲師冇修死皮＋修甲，所以唔可以整到好貼甲邊
不但不美觀，仲會好易爛，你預兩個星期bye bye啦

整左幾日，唔係好識分好唔好，不過我幾滿意

400 佢話加幾十用靚啲嘅gel

我都發覺佢無幫我修死皮
無修甲形唔知係咪因爲我指甲短 無得再修
全程光速到 一個鐘都唔洗就完左

個底得做得唔好啲gel幾貴都冇用，好貼近甘皮位嘅甲面通常會有少少白白地色類似死皮嘅野(唔知叫咩名)，唔清乾淨就好容易翹

有手足用命去俾你做文宣

個名就係死皮皮膚上面嗰條半透明叫指皮
剪完指皮 推開皮膚 甲面上面一片片白色嘅先係死皮
嗰啲先要剪/刮/磨乾淨 無清乾淨搽咗gel上去 掂水/做嘢幾日就起翹卜起

好柒呀我

第一次整個甲型未修過要由修好個型都半個鐘啦快手既話
跟住先再上GEL 第一次起碼都要整個半鐘 剩色既話
佢竟然會快到一個鐘都唔使可想而知有幾撚求奇
咁樣都夠膽收你400

呢張相我諗住佢答我$250最盡

我見有朋友係藍田整都幾靚 整呢D款起碼唔使400
雖則藍田有D呀姐都係整得好Q是但
唔高要求唔仔細睇都呃到下人 最緊要個價錢親民少少
絲打快D刨下POST睇下有邊D舖係呢到D絲打推過兩個星期去攪攪佢

問多樣
硬gel 定軟gel?thz

細菌感染先會有膿包

上次試過係中指側邊,仲以為自己生倒刺搞到腫左
原來係因為整指甲搞成咁
勁痛 一掂到就勁痛

有冇同佢地講受傷

我個時以為自己生倒刺所以冇同返個美甲師講
岩岩睇個呢個post先知原來整甲會咁,佢整完成個星期先有個膿瘡
我估係佢修死皮個d磨得太勁
後尾我自己剪穿左佢就好返
可能係我太好彩所以冇發炎
千其唔好學我自己剪

我個case似係佢修甲形修得太過 變左有指甲入左肉
變左依家又紅又腫 拖多幾日就發炎

諗起都覺得痛

有膿係咪要篤穿佢放膿 睇字都覺得好痛

我覺得篤左放左膿係好d,有啖膿係到會痛
不過都係搵醫生幫你放好d

不如直接申請唔好修死皮

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

😔😔原來我並不孤單

最後一次幫襯佢地 soft gel

承惠 $549

佢地

完全唔平bor 咁都收貨?

邊位甲師

係！甲形好醜各位絲打記得唔好去lee間野

但係好睇喎
你睇下上面嗰啲

我諗b同H會整得更好 同埋Bmn都唔係平

最憎藍絲！！！！ 其實我睇ig都會 撳入佢哋啲贊同埋粉絲睇下有冇假粉

好似真係得呢間係非常誇張其他甲店都唔覺有
本人強烈譴責呢啲極度大陸無品格嘅行為
欺騙消費者

其實C真係好撞手神
有時見ig嘅回圖佢真係整得好靚

我做過c 完全唔得

bmn單野又有野講

佢去日本都有覆我，條友又撞車了

大家hard gel 幾個星期換?
第一次整hard
想差唔多book定下次

4星期
頂唔順太長

3-4weeks 好快睇厭就想快啲換

3-4 weeks
通常我3weeks就頂唔順！ 厭倦了

多謝大家回覆
仲以為hard要耐啲先換得
咁我都3-4星期去換先

4星期已經頂唔順？

我依家差唔多兩星期
諗住早少少book定時間咋
暫時都未算太長但已經睇厭左
之前整soak off我都係四星期極限 新生啲甲太長

好想試下nabeel
但覺得bmn修死皮幾好

我指甲生得勁快
三個星期就好長
有冇人都係咁

連續gel咗年半拆咗甲
而家啲甲好冧 開汽水都開唔到 用力少少入面都會紅咗好似爆血管咁係咪由佢養返好就得

真心定假膠3星期wor，你有新陳代謝架嘛，實會長，個個都係咁

咁都有快有慢嘅有啲人又會得閒修短啲 可以個半月先整一次

反而我覺得如果指甲修得短嘅話生少少出嚟就好覺
因為個比例問題
有次我修得都幾短 一星期後就好似勁明顯咁
勁想快啲再整新
定其實因為個次佢修死皮修得差呢

因為我指甲好細塊 所以要留好長睇落先好睇
但我成日覺得太長睇手背個面唔覺 手掌個面好覺

唔好同我爭
我都諗住book

已book下星期

我啱啱整左有排等
有冇指定甲師？
等你報告